如題你係Poly留守義士，見到區選贏左後 無晒抗爭活動咁會點諗

慘成condom

有和你Lunch同和你唱就足矣

Ok

其實係有，傳媒冷處理

Condom過condom 未計大部分還押左既義士

成千人

我見到有post 夾錢比佢地坐完監打發佢地就算喎，唔諗住再爭取五大訴求，仲有而家都係日日傾緊係現有制度下選立法會，忘掉左真普選了